眾議院通過咗參議院版民主人權法案！！！

Source: icable

士氣up up up

即係加辣版？

2/3通過ed

唔係眾議院嘅原有連坐版本
係參議院嘅要2020普選版本

有冇source啊樓主

普選先重要！

Sir！

無啦啦咁快

太心急㩒入去唔記得cap notification

有冇巴打幫手救我老母

當然！！
成班手足打生打死都係為咗有普選
有普選我哋就可以自己制裁到仆街陷家剷！！

即係包唔包直係親屬？

唔包

屌佢老母

做返孝子

想要連坐版多d
不過好過無

一訓醒就過，真係快過坐火箭

係.. 仲有冇機會可以修訂呢？

含住先

邊個仆街NAY

y not both嘅其實

過左！

oh say can you see..

但係制裁唔包家屬....

肯塔基共和黨眾議員Rep. Massie投反對票，注意肯塔基州參議員為趙小蘭老公麥康奈爾

冇連坐=廢

邊個仆街反對

可能佢prefer 眾議院版本多啲

屌 唔連家屬真係廢架

thank you sir

兩院都過2/3 ，侵仲邊有否決權

唔連家屬
轉哂d資產俾親屬咪咩事都無

係有得veto 彈翻轉頭兩院再2/3可以格硬過

咁膚淺？好明顯普選重要過個人制裁

one nay

仲有【🇺🇸美國國會即時 | 參眾兩院通過法案禁止美國出口防暴武器予香港黑警‼️】

趙小蘭真係臭閪

個一票

真普選後炒晒班廢物佢咪得囉.洗咩連座

蕭生好嘢

呢兩日連續闖關成功

又要睇中國跪係到喊了

終於
話時話要普選定要連坐法
我覺得普選實際啲

唔包親屬有鬼用

出黎塞鐵賀一賀佢啦

今日應該又要打定七份嘢

仲有個Hong Kong Be Water Act係連坐
我地要推

慢啦 快啦 頂唔緊啦

喂但眾議院唔包普選

推

干預港共內政

支那會話:普選ok，一係人大框架，一係23條

Solomon Yue 話特朗普100%會簽

未贏㗎 大家唔好鬆懈
起身搭車喇

突然咁撚快嘅

今次美國義士做野效率真快,要讚一讚

咪就係
成班人淨係識得J連坐法
你制裁曬高官全家但繼續無普選都係救唔到香港

咁都要兜

呢個人捉佢去死刑啦做共諜

佢係過返參議院嗰份呀

今日唔止七份啦

你要包高官全家定係要普選?

ps普選成功你抄曬佢地全家都得

滅國邊緣
趁有得打好快打

打到大佬夠啦
親屬留比老豆搵仔+ 真香港人

交咗上去 十日內唔理又休緊會就pocket veto...
咁啱嚟緊就休12日...希望係我諗多咗

所以咪叫人唔好咁沈迷於連坐囉

班連登小學雞一聽無連坐就屌曬鬼

但明明而家參議院個版本包普選先真正救到香港

侵侵未簽架。唔好咁開心住。 一陣共產黨俾咩著數美國。侵侵唔撚簽。你知條友好難捉摸

講左好多次
議院夠數trump係完全無say
佢可以veto, 但落翻議院仲係夠數既話基本上自動生效

下次休會係幾多日之後

唔係下年一月咩

琴日啲官仲係到話仲有幾關先通過
有信心游説到

邊個話下年一月

嚟緊休會 佢唔簽唔理可以pocket veto?

突然開快車，真係估唔撚到一定係Pelosi 做左手腳

邊日正式休會先

依家等特朗普10日內簽署
如果佢唔簽，係咪交返俾兩院投票，超過2/3就成立?

1票反對係邊個

共碟

2020年有普選既話、就代表可以用特權法放手足出黎，到時再成立毒辣調查委員會，又挖啲衰嘢出黎再制裁，大家準備選特首。

仲差浸浸簽

用埋Magnitsky Act仲好

耿爽準備

有一個NAY有撚用咩
冇必要理住

Thanks Madam Speaker!

睇之前講好似今個星期開始休12日

有普選嘅就自己嚟啦
唔好下下假手於人

The most powerful tool is to review the status of MFN annually

哇 快過火車 正

快d咪好

Our popo chief have made a remarkable achievement to CCP

By the dawn’s early light

呢個其實唔知好定壞，班狗轉哂用國貨

姐係兩日內分勝負

一定係好

點解既

Pelosi姨姨

我地可以散水，佢地射完係現場要鳩企喎，邊個吸多啲

人地美國就真係睇大局唔為私怨喇，講真到香港人有真普選你地自己鍾意點制裁班仆街都得啦，係咪

但如果唔包親屬，會有阻嚇力咩？
有咩事將d錢過比屋企人咪得

有提2020普選之餘，仲有盟軍支援!

It is the policy of the United States--

(11) to coordinate with allies, including the United Kingdom, Australia, Canada, Japan, and the Republic of Korea, to promote democracy and human rights in Hong Kong.

正解
到時抄曬班撚樣家都仲得

越多譴責越快

有無加埋紅低法官?

即係侵呢兩日內唔簽，條法案就會自動失效？

快成咁！民主國家的效率通常冇咁快，而加比一槌定音還要快！

但係我覺得中共都係唔會比普選。要佢哋全部留返係大彎區實際啲

唔好忘記理大喎！盡快趕走所有狗！

再拖可能會有變數，中美貿易，彈劾，速戰速決最好

我估好多手足會prefer連坐多過普選, 由其前線

最好啲高官轉哂啲資產俾老婆仔女，然後佢地攞哂啲錢走佬

你而家係要報復定係落實普選？
就算制裁都唔係永久
五大訴求入面好清楚
奪回政權先可以還政於民

唔係
一係兩日內簽，贏
一係兩日內唔簽，自動發還兩院重審。但係呢刻兩院都係一致通過，發還好大機會只會再通過多一次。
發還後兩院通過，贏。
發還後兩院不通過，輸。

成班睇d盲反侵報仲講緊唔簽 香港係condom

分析指，特朗普的決定將出現三種可能局面。首先，如特朗普否決法案，他需提出理據，讓法案回歸國會審理，如最後在參眾兩院也得到三分二議員投票贊成，法案便會自動成為法律。第二，如果國會不休會，特朗普在十日內既不簽署亦不反對，法案便會自動成為法律。第三，如果特朗普在十日內不簽署，而國會休會，法案便會失效。

人大橡皮圖章都會有一兩票反對

有冇咁撚快

呢頭嫌人慢，果頭又嫌人做得唔夠好，知足啦

屋企人攞哂啲錢走佬

甚麼都不做，但一旦國會在10天內休會，法案則會自動失效
經濟日報講

邊個之前笑鳩人地係流浮山刀手同我即刻道歉

原本眾議院就係光速

最緊要美國佬肯插隻腳黎玩就仲有得救

連登仔好難服侍

頂住先啦，美國唔搞連坐老共都會搞
幫得大陸做野多多少少都有留屋企人做人質
至於班狗
佢地毅進仔黎邊識英文

目光放遠啲
冇雙普選同制度改革嘅話
只會有源源不絕嘅黑警

催淚彈事少～ 身上唔少gear ，同槍械好多都係老美⋯

No. 總統反對先會有pocket veto. 但係對上兩任都冇發生過pocket veto, 睇下侵有冇咁突出。

仲有國會都仲有方法避左pocket veto.

仲要死幾多人先動筆簽名呀

口袋否決特指一種美國憲政運作現象。

美國國會通過之法案需總統簽署公佈才具法律效力，然而總統依法有權行使否決權，不簽署法案連同異議書退回原提案議院覆議，但國會也有權推翻總統否決，若參眾兩院各達全體議員三分之二多數再次表決通過的話，法案即成為法律。如法案送達後十天內總統未簽署也未退回原提案院，法案將自動生效。惟有當法案送達總統後，國會即於十日內休會，總統未簽署亦未退回，則此法案將自動失去其效力[2]，這也就是所謂的「口袋否決」。
From wiki
如果而加交比侵，佢唔簽，跟住國會2日後就開始休會9日，到時侵又無簽到，國會又休會，咁會點？

講緊休會，好似有段時間。

放假同休會係兩樣野黎....過幾日係開始放感恩節假....8月先休會

首先希望大家要早D去投票，以必"被投票"

今次中共一定會出術
我地要將呢呢D野收集report比美國知
等人權法馬上可以派上用場
制裁香港班狗奴才

如果佢地將來想加辣
個程序係點？

快D 去twitter 多謝議員& retweet啦
Marco Rubio

Rick Scott

Pelosi bb

參議院版本係加入埋要有雙普選

Thomas Massie libertarian 黎同cocaine mitch唔同派系架
佢訪問有講佢90%支持法案 係原則上唔投票制裁國家

講到好似過咗呢個版本就有真普選咁

邊個話民主社會慢

Agger

係囉
下星期應該係無會開咋wo? 唔係休會呀？

所以應該十日內 見勝負？

10個工作天計 佢唔會咁樣玩鳩自己啦

條法例象徵意義大過實際作用，侵動筆一簽等於落你中共好大既面。

邊位反對

支槍一開就爆炸

push

sanction + 取消關稅地位係象徵

識野ching

黎啦 香港人頂硬上

包又點？佢確保支那唔干預個普選？係未派軍隊黎屌打班恐怖綠曱甴先？

終極目標係普選

俾個傀儡普選你又點話

贏左啦，運動可以完

我都覺得連坐先有用

唉無連坐都算啦

振美個老婆同仔女就喺美國

呀振美就喺香港同大灣區

都幾好玩既

USA I love you

無連坐係不完美，不過對於被制裁人及其直繫親屬 (通常指配偶、仔囡、兄弟姊妹）已經好大影響。

舉個例子，我是銀行在美國都有分行。如果林鄭比美帝制裁左，佢固然在我到開唔到戶口，資金也都會被凍結。同時，佢既直繫親屬戶口都係九成九玩完或者資產被凍結。同美國扯上關係的銀行 （例如有美國分行、用美元結算等等），點會同你搏！點會仲提供服務俾制裁人及其直繫親屬！一個唔好睇美帝監管機構查佢，一罰就罰成億億聲美元，甚至無銀行再同佢做對手，真係間銀行都玩撚完。

所以，無連坐，從經濟影響上對於被制裁人及其直繫親屬的影響是大到難以估計。

利申：我朋友做開銀行Compliance (朋友唔係我）

雖然一票反對
但佢當日都全票通過先去到hotline
算啦

制裁減辣但有要求普選

同造假既比

佩洛西真心反共

我想表達嘅係:

就係造假都會有反對，點解民主投票都唔俾人反對呢?

不同意的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 沒有
> 我不同意! (Thomas Massie)
(不同意的被抓走)
通過!

咁眾議院版本係咪已經算係被放棄o左?

嗰1票仆街邊個嚟

死開啦四方西

嗰啲話冇用嘅冇用撚全部去含撚。

人哋咁快通過
幫到盡仲阿支阿左！

諗起都好笑
老婆真係係美國食洋腸

唔連坐都死啦
老婆都想走佬呀

食下洋腸都唔得咩

普選？831/共狗式選舉有用咩。

Btw 多謝Nancy pelosi

why not both?

即係法案冇寫但銀行都會主動做野？

係咪好似我成日俾錯負評咁

林奠：表示遺憾

普選係咩普選先，冇講明到時整個831版本美國又受就仆街喇

唔係架 ,好多人吹風 剩係要區選

你睇下泛民講咩

Thomas Massie voted “no” in the first round.
In the second round, the bill get unanimously passed.

多謝美帝及大家的努力 包括呢到的巴打絲打

呢個時侯我覺得唔好太著重有無連坐版本。而係時間真係有好迫切既需要。參院要過, 大家有眼睇攪左幾耐。盡快通過有約束力既法案 點都比再協商好。一日唔過, 班友一日都唔會驚。

Cctvb今日應該唔敢報

邊度有原文?

cap還cap唔好比個撚屌我哋睇好喎

認真..連坐先有用...
連坐主動權係佢地手
普選主動權係大陸...當中佢地可以用好多手段令普選變假普選..
你估佢地會因為制裁個少少人而屈服咩..

好大機會。根據我朋友對監管機構的了解（特別是FATF 成員的國家及地區），佢地定期會查核自己管轄範圍銀行的反洗錢、制裁、反恐的架構同制度做得好唔好。一查落去，搵到你幫制裁人直繫親屬進行或協助其交易，罰錢罰到可以是約年利潤。

如果是美帝銀行監管，仲可以強制有問題的銀行（1）請隊人返黎加強監控，（2）放個監管人員去銀行到一段時間睇實佢，（3）執好哂改善D制度，再比錢請人做獨立調查出報告。你下下都係錢，時間，成間銀行一段時間唔洗做生意，白做，多多錢都唔夠燒。

想睇睇有幾大獲可以睇睇：

簡單講，銀行唔做野比監管機構搵到，無合理解釋=死路一條。同制裁人及其直繫親屬進行或協助其交易，同洗黑錢是無分別 （因為洗錢的定義好闊）。

想問下邊一段係講普選

SEC. 3. STATEMENT OF POLICY.
(5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

應該係呢個

我都覺得如果下下轉比親屬諗住避

咁大把人就用呢招黎洗黑錢

銀行應該一早發現呢個bug

同埋美國移民局好似而家投資移民都要查得筆錢好嚴

一定要係乾淨錢

黑警留港
老波流放食黑腸

今次真係Once you go black you never go back

*婆

你話啦 唔怕唔會一日出十二篇新聞啦

y not both？

天真
有普選都未必救到
中共大把陰招
派錢加新移民都夠玩

同意
普選可以用好多手段控制

呀五毛，請問你對自己柒左有咩觀感